(南海版盧溝橋事變)美國海軍在南海執行任務時失蹤

(資料圖片)

美國廣播公司報道稱，美國導彈驅逐艦「斯特西姆號」（USS Stethem），昨晨在南海執行例行任務期間，有一名海軍士兵失蹤。美國和日本船艦和飛機正在搜尋這名失蹤士兵，但美國官方沒有公佈這名水兵的姓名。

報道稱，「斯特西姆號」號軍艦上的士兵曾在艦上進行多次搜索，試圖找到失蹤水兵。美國海軍說，夏威夷人員救援聯合中心也在協助搜尋工作。

據悉，美國官員在上月2日指，斯特西姆號曾駛入中國南海西沙群島的中建島12海浬範圍內。中國外交部事時後予以譴責，並強烈敦促美方立即停止此類嚴重侵犯中國主權、威脅中國安全的挑釁行動。

Viutv有要威又要戴頭盔，個海員話行船會有人比人扔落海

1999

如果拖埋日本仔係南海玩大規模搜索，又落鳩維尼面
吹撚到內蒙閲兵乜乜柒柒喇

打左印度未呀

佢都痴鳩線，行船跌個人落海你知唔知幾嚴重

無線電通報海域搜索，隻船一埋港就扣查，D 船員全部被警察扣查，然後一大堆船，飛機加入搜索。

D 廢老廢中唔識唔好亂UP 喎

搵搵下直入維港

去南海人工島搵

搵到入維港順便say 個hi